本土港獨已經過時，係時候成立滅中組織同親中陣營打對台

咱們不是反中，而是滅中

一係投降一係消滅支那,自己揀

不能同意更多

以往一叫支那成班人喊打喊殺，要成立一個政黨，專係反中，慢慢消除呢種邏輯

老羅認同

老真認同

老桐都係咁話

三年後

滅中已經過時，係時候成立征服世界組織同親中陣營打對台

三年後

征服世界已經過時, 係時間成立征服宇宙組織 同親中陣營打對台

你up乜春

睇user name